想去阿拉斯加到生活 , 有咩要注意

前排睇新聞見到個標題,【與世隔絕18年】打獵釀酒種大麻 一家三口住深山自給自足 , 以前對流浪/荒野生存既憧憬又浮現返出黎, 想一步步咁實行出黎, 有咩要注意?

好耐以前係舊登d 電影post 推介下睇左 into the wild 之後,
就一路都好憧憬男主角既生活, 去流浪又或者係荒野到生活, 遠離社會同人群,
可惜現實有各樣唔同既因素綑綁住, 加上細膽又驚失敗, 唔敢踏出舒適圈, 只能將依d念頭變成空想,

當人愈大, 加上依家香港咁既情況(政治,生活) 令我對前路/未來感到無力同畏懼,
我諗我成世人都會打份萬零蚊既工, 左慳又慳都上唔到車, 除左買六合彩就冇機會改變現狀, 人權自由亦都會愈黎愈少, 生活係香港好壓逼, 想逃離依一切一切, 儲一筆錢去流浪, 然後一去不回, 你地有冇類似既諗法?

Into the Wild 是一部改編自真實故事的2007年美國電影，講述一個美國大學畢業生背棄文明社會，放棄一切孤身走進蠻荒的阿拉斯加，過著原始的生活，最後死在那裡的真實故事，比任何小說或者故事都要真實，讓人震撼，讓人反思，讓人覺醒。

這是一部當你靜下心來觀看會莫名地跟著流淚、悲傷、快樂、堅持自我、孤寂卻又充滿了無懼的夢想和勇氣，主角捍衛著心中的真理、心中的烏托邦，即便他的價值觀不被父母和世俗一般人所認同，但是他複雜的情感敲醒了我的靈魂，勾起了我心中最初的渴望與自我認同。

【與世隔絕18年】打獵釀酒種大麻 一家三口住深山自給自足

你試過鑽木取火未，或者唔用打火機，純用原始人方式生火？
你試過bbq 生肉未，你識分唔同肉嘅生熟？

學下d 山藝skill 先